a0定a1

見到arm樣既女仔都冇feel

梗係冇feel啦
個樣成隻手臂噉嘅嘢